點解啲大陸人仲覺得啲警犬係啱？

睇圖啦 唔講咁多喇唉
香港加油啊

個腦入水

班蝗不嬲都係咁樣俾公安打
緊係覺得冇問題

到佢地/家人/親友俾狗打果陣就係報應

習慣成自然

點解要理大陸人？
關佢地撚事

反對中共果d乜你覺得佢地會講野咩

將來比城管打都係岩

錯，佢地激過我地，打殘公安

全部五毛嚟，大陸人日日被城管打，佢地比我地更明白呢種警權濫用

不嬲蒲萄香港有自由，自己食開屎就要人陪佢食